# Клиентская часть мобильного приложения "FinFlow"

## Установка

**PROJECT**
- Создать новую директорию для проекта. В консоли перейти в созданную директорию и написать:
  `git clone https://gitlab.com/cs_vsu/finflow.git`

*Настройка среды:*

- Откройте Xcode.
- Выберите "File" -> "Open" и откройте файл .xcodeproj в каталоге вашего проекта;
- В Xcode Перейдите на вкладку "Signing & Capabilities";
- В разделе "Team" выберите ваш Apple ID или команду разработки;
- Убедитесь, что для всех таргетов приложения настроены правильные профили подписи;
- Перейдите в "File" -> "Swift Packages" -> "Update to Latest Package Versions".

*Сборка и запуск:*

- Убедитесь, что выбрана цель сборки (Target) вашего приложения;
- Выберите устройство или симулятор, на котором хотите запустить приложение, из выпадающего списка в верхней части окна Xcode;
- Нажмите кнопку "Run" (или используйте сочетание клавиш Cmd + R), чтобы собрать и запустить приложение.